係咪做公立醫院啲護士都閪過人？

我知你地好多野做 好辛苦
但我係病人 唔係你地出氣袋
唔該俾翻少少專業人員應有嘅態度

佢地好撚大牌會話要服務去私家

要服務去私家

發生咩事

做咩

係。爸爸末期入院，話姑娘唔中意佢，禁鐘成日唔理佢。到爸爸死個日，個姑娘仲閪口閪面同爸爸、家屬講嘢。

工作壓力大啫，但病人又冇殺你全家，點解要咁閪？

撳鐘無人理好正常，根本冇人得閒

有心啦我去開仁安
唔會同啲窮閪迫政府

我經歷過
我相信佢地會身同感受 因為做護士既人都係窮人佢地會受番
佢屋企人一樣會有去醫院既一日

一半閪, 一半正常

其實睇運氣
同一個病房
隔離床個護士可以係白衣天使
自己個個可以係地獄癡線婆/佬

為份糧入去，其他服務行業都話要睇客面色，佢哋又唔洗跑數，公立醫護缺人所以態度差係合理，態度好反而奇怪

可能我唔好彩 遇着啲閪嘅

分化,五毛,放負,抹黑

拉

同你去餐廳食野遇唔遇到個正常廚房佬一樣
都係睇運

睇情況啦，忙仲要問落床去廁所，飲水自己來啦。住公立係無尊嚴唔好以為自己比錢買服務。痾尿在尿壺有聲比人聽到啦，賴左換尿片是比人知啦。飲水只係手伸到地方唔好咁叫人，落床走來走去會阻住地球轉。
Sor1999

醫護人員唔好老閪都咁對人，人地有啲正經客氣都要比你屌，你返得服務行業是服務，唔係做緊狗，客氣啲貼心少少好無。

唔好話護士啦
香港人做乜工都閪過人
吓吓話大壓力 但人工咪又係高過人
出嚟質素又閪過人
台灣人哋OT 又低人工 咪又係咁做
頂唔順就去做地盤啦
做地盤又話攰
連登屌醫護預咗俾人負皮

樓主講下咩事

藍屍多

護士唔夠膽屌上司問題咪hea做囉

講到病人搞到佢地忙咁

病房個D係機械人
一個對十個理唔到
其他部門的姑娘會好D既

你自己對人好
但第日屋企人入院
其他醫護都唔會忽然對你屋企人關懷備至啦

連登唔話得醫護架
因住醫護巴絲屌返你轉頭
好惡好惡

件事就係我因為情緒問題同身體有少少唔舒服而入左內科病房。冇人同過我講我原來禁食緊，我就同護士講我好肚餓，可唔可以俾少少餅我食下，同埋有講我冇咁唔舒服啦。但佢嘅回應係極度冇禮貌咁講:冇事咪出院囉
可能大家會覺得我太敏感，但對於一個病人嚟講係覺得不被尊重。

係你太敏感

入院未見醫生就緊係禁食架啦 驚住你有咩急野要即刻做禁食唔切
講真人手唔夠 脾氣差啲在所難免 你話應鐘 有時真係唔撚得閒
我夠唔想醒目嘅老人家用尿片啦 我都知病人有尊嚴 但帶得一個落地屙尿 我仲可以帶多幾多個 大家要屌嘅係呢個政府嘅醫療制服 從來無諗過解決人手 淨係想解決啲「攪事」嘅人
第日廣州護士可能對啲病人仲衰

如果係為錢先做護士 根本唔會留係公立做 好多做左一年就即走去私家/出面診所
留得係度都有返啲heart 係制度令到我地做唔到咁多

人口老化無解決到 第日大家入院個情況係更worse

做乜柒呀 傻閪 慌死人唔知你五毛
好行唔送

私家一樣閪

唔好話係公立，私立，老人院啲護士都係咁閪，當面鬧完一個人之後，可以背後仲要講病人壞話仲要好撚大聲咁講，俾人聽到，所以其實樓主呢啲情況其實我都見過唔少次，利申：之前做醫療行業不過覺得啲人太閪所以轉左行

做雞就唔好怕柒大啦，你明知人哋閪架啦，一係比心機搵錢睇私家，一係受下啲閪氣

唔多覺 可能你樣衰

我遇到嗰啲都好正常喎

全部都好好人架喎 係咪你乞人憎咋

忙咩尻丫 成班護士係個nurse station 吹水訓覺 d病人按鐘仔又唔理
利申: qe 內科住過

訓過腫瘤科病房 d護士好好喎 仲專登次次留同一張窗邊床比我

所以祝你身體健康

香港醫護剩係識搞山頭主義
支持引入息內地專業

保險狗賣保險個陣就俾呢個post個客睇

九成閪, 一成正常

入過幾次
我又覺得普遍都好人喎
當然有啲都閪嘅

但講開又講
好多公立後生醫生好好
你睇得出真係好認真想醫好你，唔止係打份工
不過宇宙最閪嘅醫生我都係喺公立撞到
所以真係睇人

咁多年出入醫院
護士閪 2/3
醫生閪 1/10
護士仲成日話自己忙.大把啊姐幫手換片應鐘啦

坦白講 係
所以一定要買醫保

當然啦 你諗唔明咩？
但佢地係護士嘛 控制對人點個決定權係佢地度

我果陣長期去醫院
明明大把姐姐幫手做野

我覺得其實睇地區同咩病房
QM同威爾斯整體服務最好 環境舒服
病人起碼有返尊嚴
QE 聯合 屯門上親病房好似難民營咁
內科老人科最誇張

唔覺得係你敏感，佢既態度可以好D

香港正垃圾